Ik begon dit te doen, maar slechts heel langzaam.
Boos op mijn vertragen haar gevoelige vingers hebben het werk snel volbracht.
Mijn broek viel op de mijne Feet (voet) "Plaats jezelf op mijn knieën."
Trillend, met dezelfde combinatie van gevoelens, gehoorzaamde ik.
Haar zijde de jurk was opgetrokken om te voorkomen dat deze kreukte - mijn naakte vlees drukte tegen haar besneeuwde witte petticoats.
